乃木坂46討論區#340：25th「しあわせの保護色」開售首週錄得過百萬銷量！

乃Po呼籲:

全國握手會亦因武漢肺炎而延期，但亦無阻25單的首週銷量衝到高於24單「夜明けまで強がらなくていい」的水平。

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
発売中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發売中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
4月8日発売

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
5月27日発売

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

乃木坂46討論區#339：等到白石麻衣有畢業con

經認證岩本蓮加條仔留名

天使久寶Lm

琴晚同禾花唱歌個泡菜狗中左招

金在中確診dllm
花花，乃

天滅奶木板

4月1錯誤報導銷量係咪都要報海關

Btw新飯留名

韓
狗
死
全
家

死
完
牙
爸
死
牙
媽

牙花

我頭先都見到
琴日先合唱來
有fans話今日4月1
但係唔會攞哩啲嘢講笑啊？

好似係Fans爆左佢個帳
應該無事

白石麻衣畢業=奶收皮

屌

唔撚係呀嘛加埋綵排成團乃中硬招喎

澄清左未咁

有無source

柴寶留名

韓仔on99

「金在中在IG上載一張黑色圖片，並留言：「我感染了武漢肺炎，這都是因為我自己的不小心，無視了政府還有周邊的人的提醒才造成的。如果因為我而令到其他人受感染，我向其他人道歉。」金在中目前身在醫院接受治療，他亦自言回想起以前的事，想做的事有好多，亦有好多想見的人。金在中所屬的事務所表示因為金在中身在日本，目前正在確認中，亦有粉絲留言指希望是愚人節開玩笑。」

唔係牙嘛 咁樣比泡狗滅團

未 但啲人講好似用Translate打出黎嘅feel
希望無事

dllm死泡狗

屌拿星波又無得睇乃又冇得睇咁就俾個韓國佬玩完

中國─武肺─＞ 攻擊歐美
韓團─武肺─＞ 收日團皮

生駒同若月都入左個別事務所
但本家都係LLC

芝麻人和泡狗沒有一個是蘑菇的

我屌佢老母

死清光就啱

【naver】 金在中現在人在日本。昨天（31日）出演了日本歌謠節目NHK Utacon的直播。該節目有包括日本偶像乃木坂46在內等多位歌手出演，預計影響會很大。金在中原定將於本週五出演music station。

花花係咪要隔離14日先

屌呀

成個團都收得皮

全隊都要
仲要面對面唱

under唔洗

元乃木坂・生駒里奈がＡＭエンターテインメントと業務提携 若月佑美はＳＫＥ運営のゼストと提携/芸能/デイリースポーツ online

仲係llc但業務提携

WTF

即是點

如果係真 花花仲要成日同MB親熱
真係會出事
快啲幫佢地做檢查

係咪愚人節呀

屌佢老母

大能獲

屌佢老母咩垃圾泡菜

而家咪等佢條能樣覆佢事務所

乜玩法

依家佢話係愚人節呃人wo
屌L死佢

source？

source thx

韓狗我屌你老母

佢ins
睇人翻譯

可能搵其他公司合作幫手推掛，公司咪又肥秋佢地

佢modify返自己嗰個post然後話係想提高人哋警覺wor

過個韓狗PO一齊屌

大陸人翻譯 將就下 大家都唔識韓文

屌你老母我斬撚死你

想俾人小？

即係總之有野做有收入LLC都要拎翻一份？？

即係點呀

無事終了

肺無問題 腦有問題

武漢腦炎

弱智會唔會傳染

尋晚大陸個邊花粉先同個韓國仔啲粉係到爭執
今日就搞啲咁7嘅事
真係可以大爆炸

not 條
is all

哇 韓狗好玩唔玩搵啲咁嘅嘢黎玩 冇撚嘢呀嘛 九兩菜

9

係咪呀

係咪on撚9

link

泡狗真係無一個蘑菇

隻弱智韓畜係咪食撚咗屎

金在中一個鐘前改咗IG原Post，話只係想其他朋友關心呢件事……

武肺都仲有機會醫 弱智就一世

轉睇48G同IZ*ONE

LM

DNLM死泡狗

躝啦

班大6仔咩都嘈一餐架啦
白西成日都嘈

一陣去留言nmsl

yes 錯咗屌細力d

躝啦弱智韓狗入嚟駁屌

佢真係以為自己好撚有趣

八國聯軍

迷啲弱智民族嘅人通常都弱智
你睇吓香港咩人撐共產黨

花花 屌你老母死韓狗

完

睇落去

咁又客觀咁睇，日本人自己其實都好唔到幾多，仲係有好多人唔戴口罩，叫咗週末自肅仲走去躝街，而家傳染數字仲不斷上升

條韓仔真係成功 make noise
我十年唔睇一次泡菜嘢嘅都特登search 下邊個咁撚弱智
屌

阿花實嚇撚死
dklm 死泡狗

頭先仲特登去搵佢啲野睇
屌

完場訓晏教

躝啦弱智

韓狗真係無撚腦，真係會造成社區恐慌仲得閒講笑

志村健先因武肺死，你呢個時候仲用武肺玩，尋日又上完音番，想俾人追放？

睇佢上節目都冇乜野 點知咁on9玩膠

泡狗真係弱智唔係扮

你可以正正式式呼籲 而唔係用愚人節式玩笑嚟make noise

唔知你點客觀睇 琴日個live有好多阿婆級人士上去唱 條柒頭咁樣玩一d都唔撚好笑

睇緊twitter啲日本仔都係係咁意屌下

泡國真係第二鬼國嚟 人都特別on9

咁又唔好咁講韓國好多人憎支共，人哋亞洲民主先驅嚟，兩樣分返開嚟睇

咁我又冇話佢啱，只係想講你地走去帶人泡狗時日本人自己其實都做得唔好啫

死傻鳩

以佢依個級數嘅藝人嚟講
點會唔知有咩講得有咩唔講得
只可以話佢on9當有趣 完全唔用腦講嘢

泡仔真係on撚9

Sor 呢個moment唔想理性討論

的確係，佢自己一個on9，唔好鬧埋其他韓國人

真心弱智架喎。成30歲都咁撚ON9

民主先驅有撚柒用咩
成個國家啲國民都質素低下
唔信嘅你可以去福岡睇下
唔排隊
喺巴士站吐痰
喺公眾地方車廂入面大大聲鳩嗌講野
屌支那人質素低就得
我唔撚可以屌鳩韓狗弱智呀

雖然我都係wizone，不過明顯你無睇場合攞出黎講，俾人屌硬，你預左就另計

今年咁大鑊都仲玩呢啲膠
咁大個人都唔識分邊啲玩得 邊啲唔玩得

屌 上年年頭去大阪
又係好撚多泡狗 啲行為同贏國人一撚樣
我以為我去咗中國

韓仔啲人好極端 一係好正常 一係好on9

韓仔只係一個識包裝嘅中國

本身已經好唔撚鍾意班死韓狗
不過我唔會走去韓po挑機
亦唔去韓國玩河水不犯井水
依家我靜靜地迷日group
條打靶仔係都要整啲fake news
啱啱志村先死咗
歐洲最細嗰個死亡case 16歲渣 禾咩禾櫻咁嘅年紀咋
仲要整隻泡狗入嚟爆閘
好似我反利咁唔係因為利on9
係因為利迷on撚99
而我本身已經反韓 條泡狗fake news 仲要爆閘
我就屌撚到上天花板

屌佢老母真係弱撚智

九州簡直係重災區
去到景點遇到啲韓狗旅行團就慘
唔排隊已經小事
成日推撞其他人先麻煩

好波

七

老婆

禾老婆一生推

狗屎izone返歸含撚啦，空降做馬團快d生cancer死全家

躝啦屌你老母造假團

仲有你係n號房個po話要睇片
祝你比人雞姦

睇完新聞個反應應該會變成咁

樓上放完七之後放依張 睇到好似七
定係我面盲

禾雀qq

強國啲泡飯琴日屌禾花
而家全世界幫手屌返條弱智泡狗

泡狗真係無腦
咁都攞黎玩
我諗條柒頭唔使再喺日本發展

屌啲咩？

泡飯憑咩屌花花
叫佢哋食屎啦

禾都想知

有人笑泡狗唱得難聽 泡飯屌返花唱得難聽

有無source睇下

新飯留名
定一定驚先

屌咁事實係個韓仔唱得怪怪地
can't take criticism

依方面佢哋真係做得好差，真係好抵屌
但係唔好單憑一點就落定成個國家都好差…

dnlm

Siu4禾 條友真係唔識㗎喎

泡狗不嬲智商低，班防乜撚野彈團班死忠都已經成日衝出黎7架啦

齊心反韓啦 唔好反月了

on9

你咁能熟

都係係連登屌下
咁理性做乜

on9 logic

用碌鳩諗野

真
泡菜狗食屎

原諒在中小哥哥了

lm

新人lm

阿花呢幾個鐘坐緊過山車

垃圾韓狗

心路歷程

花：咁我中能硬啦

白：啱啱先攬完花，我中能硬啦

秋：啱先畀花玩完個頭，我中能硬啦

其他mb：

攪到我呢幾個鐘勁擔心自己中，小妹都有攬過佢地

我琴晚仲攬住白花一齊訓添

kpop = dress like a hoe, dance like a stripper

咁啱嘅我都有

的確上連登唔好認真

各位唔使驚
得發夢有接觸唔會傳染

無論任何，到最後都係喺度ff

metoo
但我琴晚唔見你wo

起身食藥喇咁多位

食左都係咁

俾在中同5號仔攪到痴咗

thanks yui仔

低調咁畢左

咁老都咁q

「 #乃木坂46 のオールナイトニッポン」
🕐毎週水曜日25時から
ニッポン放送をキーステーションに全国ネットで生放送📻

メインパーソナリティーは #新内眞衣
🌛
今夜は #久保史緒里 が生登場🎊

🌸今年度も #乃木坂46ANN をよろしくお願いします🌸

関東近郊は👇

梅桃女朋友lm

下咗啖氣了 不過依然唔想理性討論韓狗

加推咗

呀梅叫我加返佢落去咋嘛

我願意代替生田同白麻一齊被隔離

傻鳩泡狗同佢啲飯，我希望你地快撚啲中咗
假閪！

你夠竟係代替佢隔離定同佢一齊隔離

死毒撚繼續慢慢乃廁所坂

泡菜狗真係特撚別弱智

都唔似，佢唔笑架窩

人生係咁㗎啦，身邊人就咁黎黎去去，唉

叫架仔封殺=嘥氣
佢哋而家想mix Kpop嚟開拓市場
加埋本土啲後生又鐘意聽泡式音樂

冷靜啲啦，有好多說話講左返唔到轉頭

你代替佢哋隔離
就咁話啦

聽講你個名果隻空降雞俾人捉咗去n號房玩，你課金入會睇未

隻泡狗入嚟挑機都算
講野九唔撚搭八

乃po都有人爆閘
仲以為爆閘淨係波台先有

爆閘狗躝啦

有乜返唔到
隻爆閘狗仲係度搞緊事 屌多次都得

屌你老味柒咗就潛啦 係咪覺得自己老母個閪唔夠鬆要繼續俾人屌呀on9仔

izone fans = kpop藍絲

少惹為妙

你邊撚個呀過嚟爆閘 無人識你呀

話人哋係死毒撚之前麻煩自己照下鏡先啦
你迷緊嗰個咪又係肥秋團出身

心很累，唔想講

唔講唔記得係肥秋團嚟

隻狗搞到乃po推得快過火箭

你咁講嘢有乜為？

我都係

泡菜分隊，不過日單成日俾人屌難聽

有咩累，反正大把fans唔care做馬空降

叫人睇48然後屌人毒撚係咩玩法

呢幾日都係一日一po

本身都快

分化469 489

乃po波台化

條友講咩，完全封鎖咗

成班廁佬/gay佬互jer緊係推得快喇

依幾日特別快 一mon 少陣就百幾個留言

多左好多阿狗手腳

波台呢排推得好慢

問人有冇興趣支持好女仔

明明係泡菜狗玩膠玩大咗被全球fans屌緊，但係有條柒頭入嚟推啲唔關事嘅泡團？

你話佢係條泡菜狗嘅fans就話啫
佢又唔係喎
係咪鐘意韓團嘅人都係咁戇鳩

不如咁講，你知賽果係假，你知佢會不斷俾人鬧，但你又好鍾意佢，咁你會點？
我真係做唔到即刻唔再鍾意佢

重整咗風氣了 而家好和平

收嗲喇

成日掛住打機，一陣跳錯晒舞

我秒脫坑喎
所以咪迷咗乃

總之反柒頭金在中的就係乃po手足

有鯨醫生係度

企後面邊有人睇到

牙鯨搶左工廁中份野嚟做

俾你抽姐又冇話真係搞

呃錢

鍾意一個人應該唔會太理性，我知可以話你勁

佢48 fans

今野：要退好多錢牙 唔呃返啲點出糧牙

債券黎
希望唔會變軍票

on9 咁撚大個人 仲要係公眾人物 玩撚埋啲咁嘅嘢

音樂台

新手一問：依個到底係咩黎
乃木坂mobile 果個Mail?

FF到咁多嘢

未撚驚過

是

大佬，想跟你

乃廁所板咁攪笑，咁都諗到，唔知諗咗幾耐
笑4禾

深川麻衣 official member's 会員限定サービス紹介

この度、深川麻衣のオフィシャルウェブサイトがオープンしました。
深川麻衣のこれまでの出演歴や今後の最新情報がご確認いただけます。

そして、「深川麻衣 official member's」（利用料：500円（税別））にご入会いただくと、オリジナルコンテンツや特別な特典をお楽しみいただけます。

【会員限定サービス】
・web会員証の発行
・バースデーメールの配信
・「GALLERY」、「MOVIE」の閲覧
（ドラマや映画、取材を行った時の現場でのオフショットなどを見ることができます。）
・「PRESENT」では、舞台挨拶のご招待など、いろいろな企画を検討中です。
・ファンメールの送信
（メッセージをお送りいただけます。）
etc..

お支払いについて

利用料：500円（税別） ※入会金はございません。

大佬吹雞未？

笑到禾d腸跌哂出黎

佢又唔係金在中fans
九唔搭八入嚟爆閘

無波睇唯有睇下乃

好彩今次係隻泡狗9up下
如果唔係連乃都冇得睇

宣揚乃木坂 你我有責

牙七都冇

去打機，挽下動森好過啦

都無機點玩啊

支持連仔新驚 仲有得連機打

買囉你咁rich

無追po 有得對答案了

你慢鯨仔半拍po

窮撚無收入

因為我靠自己翻譯 收到mail之後要再譯
同埋睇返點譯啱返啲語境 所以好慢

係咪歧視禾地老人家

香港邊度仲有貨賣

支持繁中

係咪要用vpn開 我連twitter佢彈401

無笑下啫非串

無機

5x歲都追得46㗎姐

大家雖然係型男索女都唔使咁

Sor 小妹無下次，慢慢譯啦唔駛急

直接禁就開到喎

唔巧 俾禾下答案都好
btw 應該有句打錯應該係

我諗住eshop算

真

Dllm 我以為得韓狗弱智 屌你老味原來韓國Fans一撚樣係弱智

kpop藍絲嚟的

成班男人追住踢個波小妹都唔知有咩好玩，睇下I see 好過

岩本嗰句「更衣室氣氛要比平時更加平和」可圈可點吓，係咪暗示緊平時真係有三棍客往死裡打？

機又唔同我打，飯聚又唔黎

睇i see都唔睇じゃあね

輪到ic發揮

串到

好似寶寶咁得意

好似要日本信用卡
有冇手足會試吓登記有料會員？

同馬拿豬嘅新婚生活過得好滿足

無所謂啦

乃po鬥快大賽

◆西野七瀬、乃木坂46卒業から約1年――今だからわかったこと

「毎日楽しいです。充実してるなって思います」。

乃木坂46を卒業して1年以上が経過した。卒業後もテレビやCM、雑誌、インターネットで見ない日はない。今こうして「毎日楽しいです」と笑顔を見せる本人を目の前にし、乃木坂46を国民的アイドルグループにした立役者として相応しい活躍をしていると、よりいっそう思う。しかし彼女は卒業当時「ずっと不安でいました」と振り返り、思わず苦笑いを浮かべた。

「卒業直後はとにかく不安でした。卒業してひとりになって『やばい、全然仕事ない』ってなって。今思えば、乃木坂46のときが忙しすぎただけで、サイクルとしてはきっと普通だったんだなってなるんですけど。でも当時は休みになる度につらいって何度も思いました。ずっと先まで仕事が決まっていないと不安で仕方なかったですし、なにを頑張ればいいんだろう、って結構ガクッと気持ちが下がっていて…（苦笑い）」。

同時に改めて気づいた確かな気持ちもあった。「私はお仕事をしていないとダメなんだって。あっ、“私、仕事人間なんだなって”いう気づき。お仕事が好きなんだ、続けていくものなんだ、って思いました」。

睇得出佢畢左仲開心過以前放假日日係屋企打機，得閑又可以去迪迪尼

仲多咗時間陪我

駒寶唔係大陸叫法嚟咩？

佢係獅子對拳都話畢咗之後假期多咗 反而充實咗

有時間做自己野係開心既

多左時間陪男友

做咩篤爆禾

你係導演

黎緊禾白都開始多啲時間陪我

要唔要睇gif

返到屋企再搞搞

巴打你會唔會入會有料會員？

做閱讀理解咩

白松

白白啊

喊了

牙咩隻腳粒墨

咁你都睇到

睇唔到 可唔可以揭高啲

我牙咩肉體飯

咩呢套衫好好睇w

支持 但唔好又棄啦

掛橋真係好cute

準備加推掛橋ww

係，日本人最鐘意玩隱喻

以後松村點算
不如送頭髮畀白麻啦
一定要永遠永遠一緒ni做朋友

你無睇ex大眾？

得花未畢業，交都無得打啦

生駒twitter

不過用24單黎同25單比...... 有啲奇怪，你話同22比都合理啲？
利申：非反櫻

純

Yes

一姐雖然要退落黎
但都唔可以輸比新一姐
應該係咁

同馬拿豬嘅新婚新活每天都過得好幸福

每天回家老婆都在裝死

佢而家嘅主要經理人仲係咪乃LLC?

召喚 純Karin.jpg

講左啲乜野

如果成功嘅話求教學
我頭先卡咗係信用卡嗰度

璃果係咪新新一姐？

Under一姐

中

misa_eto_official

去年の桜です🌸

心身が健康であること、学校に行けること、仕事に行けること、ショッピングに行けること、友達と美味しいご飯を食べること。
そして、その当たり前の日常を支えて下さっている方々がたくさんいらっしゃること。

当たり前なんて無いんだな、ということと、当たり前のありがたさを日に日に強く感じています。
いつも以上に自分の体調に耳を傾け、より一層意識を高めていきたいと思いました。

自分の命も大切な人たちの命も守れるように、
そして何よりも、皆様の健康を願っています。

每天回家老婆都在露膊

捉到人反一姐櫻 可以拖出去啦

套戲題材可以好有深度，不過浪費左，太多枝節，結尾兀突，編劇太貪心

乃木坂46新隊長秋元真夏在接受日本雜誌ex大眾訪問中...........

瘋了，瘋了，都已經瘋了

我根本感覺不到自己就是隊長。

乃木坂46隊長櫻井玲香在接受日本雜誌ex大眾訪問中，炮轟生駒里奈和白石麻衣等人，稱她們就是乃團更衣室的毒瘤。

櫻井談到：「如果你作為偶像團體隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的團體不斷前進，你就是團體領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級偶像，她們表演都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來她們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

櫻井:“在乃團生駒常常痛罵一些年輕成員，這在正常不過了，不過也有成員被激怒的時候，記得在一場公演中場休息的時候，生駒上半場唱得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進乃團的成員，當時很多隊友都已經無法容忍生駒的所作所為，在加上那些常被她欺辱的成員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了生駒，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的七瀨更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把她往死裡打，”當時白麻、三槍這兩位大家姐並沒有參與這次毆鬥，她們也沒有阻止好像一切與她兩無關。”

櫻井：“當發生那件事情后，生駒的更衣櫃多了一根鐵棍，我想她是用來防身吧，在2014年夏巡東京公演生駒正是用這根鐵棍報復了七瀨，在最後一節表演結束後，全隊回到更衣室，七瀨諷刺性說道：“乃團最佳成員，明天我們就要回家了，”白麻臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像白麻的性格，果然在白麻再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在七瀨毫無防備的情況一棍打下，七瀨挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打她那人正是白麻，不等七瀨起身，白麻又是一頓亂棍爆打，七瀨在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的生駒可不會放過這樣的機會不斷說道：“白麻，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 ”

生駒的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去七瀨就昏死了過去，打的興起的白麻怒了，朝著生駒吼道：“這下還還怎麼打，你該滾一邊去”生駒也不甘示弱：“你在說一遍，有種你重複一遍，”白麻沒有在回應生駒什麼，如果生駒手上沒有鐵棍那麼她們肯定會打起來。

當時我身邊的聖母嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”

lo pauls

喜

禾櫻

さくちゃん大好き

櫻

我以為係最近個本講左啲乜
sor認真左

做乜野有爆閘狗既

唔錯喎

隻在日r撈韓狗係ig發癲 佢又發癲入嚟抽水

禾喜

心郁郁想買

套衫麻麻

2 set thx

真夏個張正阿

寫咩

下單唔出係咪就一直可以喺度

唔出下次single嘅話一直留係度

果然係依句
白麻可能都覺得個天想佢留多陣

金川果套幾靚

屌中pepe

好過花奶

寧願要花奶

唔係牙

好難揀，最好都係唔中佢哋

請看

羅恩特別想要和你玩的時候就會這樣表現出來，放在背後的帽子上太纏人了（笑）

然後，手頭空著的時候羅恩絕對會把它放在你手上或旁邊吧，很聰明、、（笑）

在家裡的時候總是這樣的感覺

聰明的羅恩會知道你即將吃掉牠嗎？

個po 做咩仲頂置個 fake news 頂置啲爆閘狗好過啦

好明顯唔知

花奶

希望禾楓b可以戒食野味

一日睇嚟鬼滅 CLS

咁可能要搵日本朋友幫手了

無野做得200話

唔知幾時完既乃25單
vs 唔知幾時出既櫸9單

咁可愛無人食得落手

咁可口點食得落手

Lo paul

你啱啱唔上水參戰

又傷我心

我只想要真夏飛鳥
其他唔要

飛鳥幾正咁

佢真係好正

抽啦

想問係咪所有乃飯體檢都將花奶同馬雅排到最尾

可以答你唔係

松尾賤婦

禾排好前

但大家都好抗拒生寫抽中花奶同馬雅

邊個？應該block左睇唔到
諗住下個po標題屌柒無腦泡菜狗

我唔係

但係有手腳話佢489嚟

的確 有啲人硬照係真係唔靚
但個人本身又無話唔中意

體檢一下
1 齋藤飛鳥
2 遠藤さくら
3 掛橋沙耶香
4 北川悠理
5 山﨑怜奈
6 北野日奈子
7 白石麻衣
8 生田絵梨花
9 堀未央奈
10 大園桃子
11 与田祐希
12 秋元真夏
13 賀喜遥香
14 山下美月

所以你咪無改錯名

乜野元櫻火箭拳

高山一実呢？

有得中唔想中花奶

還可以啦 呢度成日有人話我反MB

一期愈跌愈低

原來小百合仲未走

我幾鍾意maaya 幾搞笑

出blog講過幾號走

依排睇咗幾集乃木英

其實佢最早話走
但走極都走唔到
多謝支那武漢肺炎永續25單

乃木英
係搞笑但唔想抽中

學霸們啲排位都幾高

會唔會delay一排先

出咗blog仲點會delay

咪搞
一陣又世界大戰

この後、23:00頃〜文化放送「レコメン！」に、#田村真佑 が出演します。今日はいつもより30分早いスタートです！
初めての「レコメン！」生放送で緊張していますが、頑張ります！

みなさま、ぜひお聴きください！

有得J廠妹把聲

kpop 藍絲會私了我們

Molamola

雀
新4期打到嚟喇

4期幾時先有自己mail

畢業喇

今日星期六咩

時空錯亂

見上個po有人首推金村美玖 我想講你唔係一個人

禾藍色次推

逼走1期之後就有

成個腦都係 I see wow wow wow yeah yeah 同埋賀喜遥香

躝未

If you can’t beat them
JOIN THEM

D混血狗見我地屌完爆閘狗仲未識驚

坂道人不打坂道人
大家血濃於水

請問呢到有無手足握過きいちゃん，佢係唔係對住毒撚樣好鹽？

睇乃木英我見佢都有d 嫌棄承太郎look個mc

46一家人

前幾日經過火鍋放題，見到好多羅恩一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢哋知就快俾人殺...真係好慘!

羅恩係有靈性，做人寵物....請大家唔好食狗! 牙楓都已經開始戒...

乃木のの宜家先有官方twitter

年b <3

禾年馬尾正𠹌到

我唔係！

馬尾年

mine

加推未

堀:收皮啦你.gif

仲邊爐同牙楓一樣
好易中招架

係 肥野都係

馬雅係 花奶唔係

花奈跳舞其實好靚

好彩佢對住禾嗰陣唔係

美9 正

禾哋藍藍明日之星

年：唔撚想聽你廢up.sticker

熱狗咩屌

◎お寿司屋さんで必ず食べるネタは？

サーモン

又話日本人唔食三文魚一姐又話佢必食

未來熱

美9真是好正，想俾佢做我女人

日本人好尊重三文魚

おサーモンしかない

態度還好啦 不過單手又攬住野遮波 入面又多人地一個staff

花奶首三角空地都唔錯

我都唔係嘅
最鐘意唔係佢哋
但係maaya扮mb同頭no王都幾正
花奈其實唔知衰乜
佢跳舞同on stage都好型
自己覺得佢啲表情同表演力都唔錯
睇佢跳influencer同佢自己首三角の空き地

原來你唔係毒撚

唔想俾你班毒撚視姦

QQ

係，幾日前個表演真係企佢隔離嗰啲都比下去，啲細微動作做得好好

同我講左2個字 完

雀：花個頭都幾香

通常佢食野之前都鍾意聞下先

第三張

冇料嗰d又要show

有啲雀仔鍾意食花

睇他星睇到上癮

兩個都好q

純奈

who

u 又反

花雀真係好正

躝啦？

年十

美月算有定無

哈利腥些屌打

無左百合既？

第一次見張圖

躝咗

厄介創傷後遺症

真係想同佢講野都唔會去望人對波架啦
遮唔遮都無所謂啦
中意Marvel去搵佢應該會好好

好正

上個定上上個PO第一次見
不過啲字同張圖有啲唔夾

pepe 有咩問題

想像下一把好可愛嘅聲講屌你老母

試下唔好

露肩 不愧係真夏

廠妹動森叫もちこ
島名係くじら島
釣左7條皇帶魚

好想再教南南講廣東話自爽

教佢講呢句傍身

啱啱講?

係

下次喺機場再教囉

要玩鳥

聞完仲要點頭 頭味鑑定師

変態！

識日文真好

得一次咁大把

佢揀個島同我一樣

加推了

多謝支持

唔係fd好似去唔到

好似一係有code 都去到 不過冇可能啦邊到有

頂賀喜生寫bid貴咗成千円，投資先要溫功課

唔係好中意佢之前齊陰
依家個斜陰好睇好多ww

交學費

聖B

一開波OL個樣已經攰成咁

阿雀風扇同阿堀果張啱埋咀形

弱智死返老母個閪度啦

廠妹把聲好正

隔住塊膠板

膠板得 咁condom都得啦

電台都算有做啲嘢，加塊膠板費事噴到口水中嘢

終於做返啲野

呢排久保乜都有份wo

個feel 搞到好似監獄探監咁 爭部電話就perfect

上位了

咁似醫院d紫袍

個下巴仔難得幾自然

狗保: 老嘢，你喺入面幾好嘛?
OL: 幾好，啲伙食唔錯，尋晚仲加個橙

我好掛住佢個齊陰啡髮

寫真

法國禾土都溝咗唔少四期

都唔是佢P

成粒鐘 真土推

呢2張幾靚

又記起個肚腩仔啦

求其搵個fb gp 放左佢咪賺囉

馬騮

OL唔識讀8爺個名

日本飯好din

近期真係好多job

會唔會炎上

佢今日mail 好撚感激有得上ann咁

久寶每日mail啲相都好正

如果大家唔上連登，啲時間都應該可以做好多有意義嘅事，包括返工搵錢養wifi

無咁易掛
另外久保提親咩話題都話無聽/睇

cls...寫essay咁款

佢只係睇同花花有關嘅嘢，講孤星淚、四月是你的謊言佢就大把野講

ol

久保話自己audition 係唱柒婆啲solo曲？

就嚟訓著咁款

佢直前一開頭已經嚇死人啦，把聲沙哂勁大眼圈講嘢又無神

醫院啲紫袍好似係著嚟做檢查，啲姑娘話裡面唔准著衫個喎

禾自我隔離保障緊大家

久保啲動態真係好正，可以睇24小時都唔厭

久保：我平時都三點先訓
OL: 老野想早訓

Song員工又講switch

28仲要捱夜

lm 睇人話自己lo paul 都係
或者話櫻動態西面好正

久保想謀朝散位

第二日可能仲要開工

國難仲唔返屋企訓

係咁講任天堂，真係索尼好員工

Sony員工買Switch 玩任記game都唔係第一日

OL又引久保買動森

仲攞埋出埋慌死你睇唔到

之前依度傾過3點收皮番到可能得番幾個鐘訓

依隻配色咩版嚟

Sony員工任天堂sales成功sale到久保買

諗起之前香蕉人岀關島又係因為電台無瞓過咁滯
真係好辛苦

個配色應該係就咁買joycon

似係自訂

仲有幾個鐘咪算係咁
三點完執埋啲手尾返到屋企都起碼三點半
梳洗完都四點幾
如果第二朝十點開工嘅話都有四個幾鐘訓啩

第2日仲要睇埋花跳降傘

邊可能3點半番到去 3點半上車就有可能 仲未計梳洗 skin care 訓得都5點

直接係個度訓第二朝開工可能仲好

邊可能喺電台訓

做完節目即刻走 五分鐘內上車 如果屋企近嘅話都可能得嘅 夜晚唔塞車

我都係建議帶個睡袋 仲可以玩陣動森

第一個公開玩係咪禾掛

乃木攝？

以前五點先工

唔係松同白咩
老白會幫松代打

以前ANN0報天氣
而家升正ANN咪唔洗咁夜

有係自家番玩過咩
唔記得sor

乃木攝有好多相，牙七都成日玩

呢張圖係大喜利嘅時間

雖然白麻叫做走咗，但都想佢卒Con前上多嚟一次ANN

都未走

我宣佈 白石麻衣 然後畢業一年
名義依然係2020年畢業

見得一日就一日
追足咁多日音番

下集到馬拿豬?

「延後」呀巴打

Sor 中文U

蓮叻

禾年好能正 不能自抜

冇咁嘈就perfect

好鍾意佢啲笑聲 好歡樂

同意

じゃーん

牙鯨都ff

Sor
因為呢單野
我直頭成個kpop啲野都沒再睇

乃po風土病
暫時冇疫苗

你新型廁狀病毒

好有活力

禾喜生寫我又高位接貨

好rich
入咗幾多

中國人買iphone唔買華為都係好正常既事

入咗24單一set可能俾我燈下就唔值錢

當80%人感染就有足夠抗體

牙喜估值上7000
tesla黎

等你燈到唔值錢嗰時禾先入

佢燈神嚟 美股匯豐都俾佢燈死咗

4000鑽石底

信心保證 原價8折回購

我知呀仆街

燈還燈唔好燈賀喜

幫手燈下波音ok

燈到滙豐連息都冇得派

惠巴打有沒興趣燈下成個支那

佢好似係藍c
所以即刻整個武肺

十四碎

情人節d相肯寄未 已經過左成個幾月

捱義氣500円full set幫你要啶佢

禾出1000

大你100円

我係南南老公呀屌

1150

2.0 世界第一

好女仔

you heard of本屋？

又唔好咁就放棄一個森林，有好多團都係靠自己努力

真係唔get ，明明乃團唔賣性感

好色情

filter 好勁

まいまい好女仔，仲psv鐘意我的暑假

2代目

依張真係刺激得濟

老嘢跟唔上啲後生仔

1:00:00聖B打上去

四月上旬

個幾月咪正常

其實有寫大約幾時出貨

聖b:本人でした

聖誕果set 8周先到

講起寄嘢，乃木恋12月個彼氏活動原本話1月尾開始寄直筆，點知拖拖下依家話4月尾先會送到

有聲

好qq

久保尋晚介紹排波？個生產商想問乃攪原創version

係囉等我仲驚係寄失左
但睇twitter之類都無見過有人收到
睇返公告先知由1月尾拖到3月再拖到4月

琴晚講緊宮城重係學生興mikasa牌子袋 重有聽眾寄埋張相黎

印久保個樣上個波到

一開始以為自己寫錯地址，嚇鬼死

乃木恋啲寄貨係咪唔會有通知

Thx 手腳

想食阿楓包既餃子

狗肉

Anti都會買埋
一巴打落去

正式宣布坂道同人2020年4月1日開始全部終生反泡

@牙柴

向馬蹄露致敬

dnlm
我一見到依個po 上熱門嗰時就已經心知不妙 你個4廁佬一定又po 上嚟 等收膠啦

笑到禾

巴打訓左一日

乃po有時空錯亂

久保都有人反，無人性

希望唔係april fool

我都係第一次收
不過佢會要你email，同隻game會多咗個位係對彼氏嘅通知

26單
快半個鐘
遲1日

遲一個鐘都有
做完工事中先問有無link

好正呀

香港食狗肉犯法

まあや應該有喎 咁中意打機

我杏買左啦

我都幾肯定牙掛都有
上次Pokemon 劍與盾佢話本身諗住放工去買其中一隻，點知佢阿哥一早已經去買哂2隻送俾佢

食到隻豬咁

我買咗畀佢了

俾我食禾年隻豬

你係阿哥？大舅你好

雀有switch
不過動森應該唔啱佢玩

真，琴日放no pay leave真係訓左成日

佢約左禾

第一句個語氣好似mk妹

原來你唔係真身

邊有人用真名上連登，識用緊係用自己條女個名啦

Cls又學到日文，乃po真係好多野學

乃po好似好多高人
留名學嘢

廢J 在日巨N12巨都未出聲
禾lay埋一二邊

花奶都10部
禾葉月做錯啲咩

要訂100本了

狗肉餃子

太色情

麻衣麻衣好老婆啊

背景係咪少咗羅...

唔好咁比較mb啦

我唔識日文

四期咁打得真係要清算一二期了

早上好♪

在現在這樣的時刻天氣放晴的話，心情也會跟著放晴呢！

戴帽子

最近啊，不久前換了香水，是到目前為止最喜歡的香味了，感覺可以一直用下去(*^_^*)
香水總是用到一半就膩了這個味道的～

自己的味道也很重要喲～

那麼今天也要Fight～！ ！ ！ ！

楓b

花奶下單上返福神既機會好大

咁轉睇藍色了 冇咁壞眼

冇可能啦
根本唔夠位

支持

白麻唔係學過唱歌ga咩
次次呢一單/6 單既solo part都咪既
隔離炒車都照唱

藍色個個豚化wo

禾肥婆美穂

連隔離團個加藤史帆都知佢同田村似樣
のりさん唔知會唔會認錯

潮文黎

難啲喎三四期個班咁打得，入到選拔已經執返身彩

你琴日咪黎過囉

Wow yoda賣上 馬拿豬賣下

下單花奶真係上福神俾你睇
有燈神駐乃po冇野冇可能

就算夠打都要讓路啦

即刻發功

依條片講過下

幾時到一姐出 賣腳

理性分析

燒山都理性分析

廠=高階版史帆

牙雀岀買爆

26單出得班老屎忽都走哂啦

又唔出街，噴咩香水

禾廠屌打

講左唔會再出

花奶有咩問題

引啲狗仔上屋企 然後

史帆body屌hit

珍

駁唔到

禾屎標緻好多

可以收返嫁啫

但係廠可愛d

咪你班厹

廠夠傻先係重點

屎帆老牛聲

幫手click咗廣告未

駁吾到

啲人唔識欣賞pe，唉

燈：4.5期咁打得，真係要清算1234期啦

明明畢左業仲調整D咩

廠把聲正到

卡琳山崎pepe千春

中村，老吉，葉月，純奈雖然完賣zero,花奈都有電台，有d 電視mc 但keep住做下賣台劇個d，蘭世...

加埋落去廠妹果度應該冇人發現

史帆正到din

音番都冇得上

廠妹：

姐係要有n2 level先至有做巨嘅條件？

呢到乃po

要握pe襯早

啲藍絲違反禁令四處走動 請問對唔對得住呢度嘅手足

落街食碗車仔麵都唔得

混血狗

諗緊擺幾多時間喺屋企陪我

4期同隔離棒球團 幾時有聯動 打返場友誼波

又NGZK - 046?

我晚晚都同牙咩打友誼波

掛名啫
除左新年工事中完全冇交流
唔同48

仲有少少黐脷筋嘅感覺

Pepe同大口麗都係營運用嚟開拓英文市場
放心有排揸

個手足俾d狗𢭃查電話個時，實拉佢藏有兒童色情物品

到時成堆蝻排住握

我會握佢兩個先至少可以用英文溝通，睇下咩環境先

學幾句日文揸好過啦

示意圖

佢暗推Pepe同牙麗
唔好篤爆佢啦

易抽又可以用英文吹水握埋山崎同佢講中文都得，再留返啲時間周圍玩仲好日本機票錢咁貴唔想攞嚟排隊

利伸無錢ff緊

推爆學霸們
好想同早慶March妹做功課

老牛聲先正

揸手都係一日姐
個握 抽夠玩到成日

佢笑緊迷白手足

見到肝炎就諗起朋

又有久B

迷白苦行一世都唔會後悔

個段片
阿花係隔離忍笑忍得好辛苦

另一種解讀方法：串緊啲唔更新blog mail 嘅mb

臭臭又串南南

點止牙腩，呢個地圖炮嚟，全部唔係日日更新嘅mb都中招

April fool: Coronavirus hoax K-pop star under investigation and could face prison sentence

扺啦

日日更新仲要係咁p圖 執相咁辛苦
直出原圖算啦 好嗎

弱智係要付出代價

握手女奴

尖到拮死人

個罰則低到

笑死 尋日講完即中花奈同まあや
不過都中左張音B

握手會現場:
大~~~~夫~~~~~
我係咪有肝炎呀

日本機票錢都唔係特別貴嘅
如果你買到sale 都係同曼谷差唔多

gg

中間個靚仔係咪男排個西田有志???

又得罪人

覺得唔似喎

hosin

搣

好人卡都照收

射波卡呢

跟啱大佬

似岩田剛典wo

點解馬拿豬前輩會俾本寫真外人品評？
嗰條女後輩係乜水？

我個ex

隔離坂

咁馬拿豬出書又關佢事

原來你係混血狗

Mk妹一個

三坂自己人 有咩問題

廠妹

我都覺
馬拿豬屌打條mk妹

混血就唔係幾好喇

4mk

聽把老牛聲聽到爽

田村

藍團低配白麻？

ペーちゃん

睇下禾屎同田村對腳嘅分別

你哋係咪玩新人
我認得田村個樣㗎

關咩事
俾面你，你自己走啦

佢一直都係真夏嘅粉絲
同真夏關係都幾好 所以...

乃要靠晌宣傳

你走先
我頂唔得幾耐

咩係射波卡？

握前一日先話射波

你講咩

唔洗想，買就得

射波就射落海都唔呃另一個

唔識日文，你話你咩意思啦

V

テレ東都要停一星期廠，工事中應該仲有存貨

地位夠就可以唔駛呢啲野
好似yoda咁即日射波

攪到聽日music station 抽起金在中演出

抵啦

全面封殺

啲airtime轉比白麻ok

綠血狗

趕鳩班泡翻對面海啦

正

唱埋首solo咪得

i see....

搵埋老白一齊i see yeah yeah yeah

有成員WFH好啲 費事攬炒

乃木坂工事中【歓迎 新4期生を徹底解剖!設楽のスパルタ指導も】
2020年4月5日（日） 24時00分～24時30分
・・・・・・
▽研修期間だった坂道研修生の配属先が決定!そこで乃木坂46に配属された新4期生の5人の個性を年表とともに掘り下げる!
▽それぞれの自己紹介ではスパルタ設楽塾が開校!容赦ない鬼指導に新4期生も困惑
▽そしてHK3も緊急登板!日村のイイ所山手線ゲームがお約束のあの展開に!
▽さらに「ライスください!」でスタジオ大盛り上がり!

好耐無係其他節目見過設樂塾往死裏打
又hk3

典搞 就嚟連工事中都冇得睇

咁牙白企咩位好

求其剪啲未公開出嚟又一隻啦反正而家啲製作費咁少

hk3

Hk3
真係睇一集少一集

你果

要cut大把未公開cut到出黎啦

估唔到都幾

分分鐘好睇過平時新拍嗰啲

個樣不了

無興趣，只係之前睇相唔覺咁

唔知有無火花

梗係同阿喜平排

求其播返どこ牙白精選鏡頭，改過好聽d名白石麻衣出道軌跡播一個月都無人嘈

盲咗

你個歐洲佬

勁到

不了

又一個po

咁老實講綠坂得佢係正

宜家啲00後 發育得咁好

抽禾白passport派了

Thx

而家先知

LM

抽獎了

775

G持

姓田村嘅都幾靚

Lm雖然有普通版，想要特別版

好彩個時有留定名

頭先禾仲搵緊呢係po

留明